★只要支那出此大絕，港樓保證$0！

唔使等世界末日

lm

好！

係on9至會話 世界末日 港樓都唔跌

鬥地主刀ok

發現你長駐此台

有世界末日先都未有鬥地主啦

業主有黑警撐腰，確保資產千秋萬世

還看今朝，呢部戲頭幾集真係好正。

蔣介石 想當年夠話冇共

你當 當年國軍流GA?

當年兩邊都有炮，今日得一邊有炮，就係黑警同老解，佢地係份狗糧就滿足，業主俾足狗糧佢地就會忠誠幫佢地守住資產